全城響應8月5日罷工 連天文台都助攻

個天明明咁好 天文台仲話有機會上8號波
上左8號波 大家一定要留喺安全既地方
Source(Fact checked):
三號信號生效 天文台在中午至下午二時考慮改發八號